女仔fd 日日都wts同我講早晨

女仔fd 好耐冇見 最近佢係英國返黎
日日都wts同我講早晨 有時又講電話成晚
有次佢坐我部電單車攬住我 係女朋友個種攬法
到底佢對我有好感嗎?
可否指點我一下?

買定點數卡

快扑

屌得

佢唔係d咁既人 中學大學都係半工讀 純品

問清楚
主動啲
唔好估估下錯過左

我都想知日日講早晨係做乜鳩

去馬啦
主動d
係咪要人打開雙腿先識做野

你話你都同佢講早晨

THX 我就係有D迷惘
之後佢都係有繼續坐我車 我車佢返工
跟住佢收工返到屋企 又同我wts傾心事
究竟........

唔洗迷啦
佢一定對你有好感

坐電單車唔係女朋友攬法可以點攬
唔好咁多幻想啦

佢轉左做保險?

係女性朋友wo 同埋我個部只係粗用綿羊 佢成個人攬腰咁訓落黎 我承認我內心係好hi

no 是sales

去馬啦

曖昧到咁都上黎問要點做
有feel就去馬 一下拖住佢 問佢做唔做你女朋友囉

sale保險

其實對方都做到好出面

THX 各位巴絲俾既意見
等佢放假我約佢食餐好
問清楚

吓...sorry啊，其實我慣左喺外國同啲friend不論男女都係咁相處，唔知道會令你誤會架...

Ching 心水清

其實係咩黎 認真

咪講左保險

冇可能 我識左佢三年

你都係想我答係姐
咁唔係loh

俾曬機會都唔識上 扑啦屌你

你就好啦又波壓你

早晨

同佢講，有另一個女仔對你曖眛緊，然後套用佢對你嘅行為嚮呢個幻想出嚟嘅女仔度，問下佢意見

好像有點明白

記得日日講

早安

咁問真係自殺feel
樓主咪試下約人出下街

叫佢上你屋企煮飯仔囉，之後唔駛教啦下話？

咁都冇 佢就玩9你啦

你有冇feel先

講咗咁耐先有人講重點

有意思咪去馬囉 試咗先囉

Ptgf

你依啲毒撚點會明

約會幾次 睇下啱唔啱feel囉

人地女仔都做到咁啦

去馬
屌左先

咪鳩啦仲細咩扭扭擰擰

你係咪已經閹住左 做女仔啦？

未閹快啲閹啦

你唔好話人知你係男人

屌左先